助手生曰都冇人慶祝，食屎啦你地班毒撚

Pussy仔只敢留下負評唔敢留名
夠薑留命，聽曰出信和幫你做埋忌

你老友消失左好耐

人都去左

慘

佢差我300蚊sushi錢

仍安好嘛

想玩野

我助手叫maho

踩場

係

o k聽曰夜晚，信和門口等，不見不散

拎你個頭做見面禮

魔伊都無人理

ok 我褲袋掛住mayuri隻錶 到時相認

我著大白衣不見不散

ok